女大生光看照片就煞到他 愛愛到一半卻翻臉

新北市某私立大學的女學生，前年見閨密傳來同校黃男照片後決定參加小酌聚會，一群人起鬨玩國王遊戲，結束後女大生吵著要到黃男家過夜。事後女大生卻指控黃男趁她酒醉無力反抗下，壓在她的身上糟蹋她。不過當天在場證人證稱女大生對黃男有好感，玩遊戲時一直黏著對方，連她的閨密都證稱，女子看到黃男的照片時，都讚嘆「哎呦、這個長得不錯」，台北地檢署調查後認為事證不足，處分不起訴。

這起事件發生在前年10月間的某個周六夜晚，1名就讀新北市某私立大學的陳姓男大生，邀請同校賴姓女學生及黃姓死黨好友到租屋處把酒言歡，不久賴女就讀同校的閨密傳LINE問她在幹嘛，賴女問她要不要來參加聚會認識新朋友，女子答應後，陳男就請黃男當護花使者，騎摩托車載女子前來。

4人聚在一起後，開始飲酒作樂，為了助興還玩起國王遊戲，每次由當國王的人發號施令，要輸的人選擇飲酒還是脫衣服，酒過三巡後大夥越玩越HIGH，2男不僅喝了不少酒，還脫到只剩下內褲。2名女子也好不到那裡去，衣服脫個精光、全身僅用浴巾遮蔽。散場後，賴女借住在陳男家，黃男原要陪女子搭計程車返家，但女子堅持酒醉不想回家，黃男只好帶她返家休息。

女大學生事後指控，黃男帶她回家後，利用她酒醉無法抵抗，脫掉她的衣褲對她性侵得逞，因此提出強制性交及乘機性交罪的告訴。

黃男到案後坦承當天有與女子發生性關係，但否認違反對方意願，黃男辯稱，當天他本來是要陪女子搭計程車返家，但對方卻說要到他家睡，他才會帶女子回家。當天女子睡在床上，黃男則睡在地板，睡夢中，女子2次輕聲呼喚他，黃男才爬下床發生性關係，豈料做到一半時，女子突然說不要，他立即停止，最後女子說被強暴要報警，他也陪著她還主動打電話給警察。

檢察官為釐清真相，傳了當天在場的人到案。陳男證稱，大夥在玩國王遊戲時，女子一直黏著黃男，稱讚他很帥，連黃男要上廁所，女子還捉弄他不讓他上，等到遊戲結束後，要出錢叫計程車由黃男送她回家，但女子卻說她喝完酒都不回家，還指名要到黃男家過夜，黃男一開始拒絕，說自己喜歡一個人，但最後拗不過她，帶她回家。

至於女子的閨密賴女則說得更直白，賴女表示，當天她傳黃男的照片給女子後，她回稱：「哎呦」、「這個長得不錯」，就答應前往小聚，一開始玩國王遊戲時，原本尺度還很小，但是當女子抽到國王時，尺度開始變大，還要求3人脫光衣服，她可能對黃男有好感，還會刻意捉弄對方。

檢察官調閱了該校的性別平等委員會調查報告，認定這起性侵害事件不成立，而當天警方對2人進行酒測，女子的酒測值為0，反而是黃男的酒測質為0.31毫克/公升。
檢察官深入追查又發現，女子之所以會提告，是在2人愛愛時，疑似發現黃男好像拿出手機偷拍2人的性愛影片，當警方趕抵現場時，曾檢查黃男的手機、雲端及電腦，均未發現黃男有偷拍任何性愛影片或照片。

最後，因查出有任何不利黃男的不利事證，檢察官無法僅以女子的單一指訴，認定黃男涉有重嫌，因此處分不起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

張gif成日都好笑過新聞

所以咪話......

靚仔多好

究竟新北市係個咩地方

所......亂

廢托插完水智利條友畀球證紅咗
應該搵張插水斷正畀球證警告嘅 gif